# JS-HomeWork7



## Теоретичні питання

### Опишіть, як можна створити новий HTML тег на сторінці.

метод document.createElement(tagName)

### Опишіть, що означає перший параметр функції insertAdjacentHTML і опишіть можливі варіанти цього параметра.

Перший параметр методу insertAdjacentHTML() визначає, де буде вставлений HTML-код відносно поточного елемента. Цей параметр приймає одне з п'яти можливих значень:

"beforebegin" - HTML-код вставляється перед поточним елементом.
"afterbegin" - HTML-код вставляється в початок поточного елемента, перед першим дочірнім елементом.
"beforeend" - HTML-код вставляється в кінець поточного елемента, після останнього дочірнього елемента.
"afterend" - HTML-код вставляється після поточного елемента.


### Як можна видалити елемент зі сторінки?

Для видалення елемента зі сторінки можна використати метод remove() або метод parentNode.removeChild().



